自己做生意不如畀錢猛人幫我做生意，自己打工不如搵猛人幫我打工

in 老黃 we 7s

coco gor咁得閒又開post

依幾個月跟左你好多個post

發覺關係同你越來越親密

唔介意我以吉狗稱呼你嗎

coco gor點睇elon musk

又係呢個男人，近排都好常見

吉蛇點睇bigc

Nvda健康牛

rtx3000 Go Go Go

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

冇錢買
一股 太高價

邊個黎 只識吉蛇

在吉sir，我們信

all in 架啦

吉sir有冇後悔冇上返tsla車
明明之前咁睇好但都唔揸實

邊個黎